「直播時」家中廢老睇CCTVB

可以轉去32台睇港台直播
我父母都同意咗

做得好